係革命啊大家，大家係咪仲要顧lee樣個樣啊？

我覺得今晚rb的確有影響到路面情況，
大家整rb唔可以淨係搬要綁實甚燈柱唔係比啲司機輕易搬走呀屌 ，表示覺得竹魔法師好撚勁
另外唔明白大家用得火魔法，點解仲會放消防過先，同埋做好rb就真係可以阻礙狗車同消防，次次一放完火啲消防勁快救熄，有撚用咩？

重點係，我地輕輕破壞都係會比政府同藍絲屌，點解要叫大家唔好大大力裝修先？我地要令香港有蒙面法變得更亂，令國際覺得香港政府更無能，緊急法冇撚用。

老實講宜加冇民意可言嫁喇，只要我地贏左，民意先會全數喺我哋尼邊。

香港人，反抗！